處女情意結入，叫條女告佢ex強姦

搞到佢ex坐監
咁樣會唔會好過D

屈老強
痴撚線？

而家興玩#metoo丫嘛

果個如果都係屈就真係痴撚線
有啲女權撚好痴線，屈老強都覺得冇問題

告啦